我以後唔會止蝕呀！！！

點解要咁對我

你地唔好再笑..

反熊者必豬

嚴守止蝕根本錯